用iphone嘅你會唔會用siri......

話說有日無聊走去玩siri
跟住試下用取消鬧鐘

平時iphone個鬧鐘咪好鬼煩
鎖左moon熄佢咪會去賴床模式
跟住9分鐘就重響 無間地獄
跟住用siri熄鬧鐘係唔會重響
可以一覺瞓到一點
呢三日我已經遲左兩日
仲要開埋喂，siri 跟本只係講一句就瞓到夠鐘食下午茶

我成日用嚟set鬧鐘
開個setting出嚟有排碌
用siri一句搞惦

唔用

用左真係翻唔到轉頭
真係唔知有幾多用iPhone 會用siri

你有冇男朋友

日日都問佢幾多度

同叫佢幫我熄鬧鐘 好方便

真係要用時就覺得佢好虧

唔記得左隻字點寫先會用到

人哋用廣東話， 你用英文

唔識英文 比你用中文都冇用 乜功能都冇

辣殺

點解siri冇分Homepod同IPhone嘅？

好撚正呀 唔洗起身去熄燈

Siri 用途，熄WiFi ，半夜問幾多點，較/熄鬧鐘

冇其他

重有播歌

Add calendar 一句講晒邊日幾點地點做乜打都唔使打

唔會用 啱啱新買iPhone 嗰陣時覺得個八婆好撚煩成日彈出嚟

認真 個內建calendar咁垃圾就咪撚用啦
連最基本複製行程都做唔到

利申,用緊TimeTree

Timetree 都係get 返google calendar 同iCloud calendar, siri 只係加落去本身set 果個default calendar list

用Siri 加完，如果third party app 有sync 既話都會加到入去

聽說siri 夜晚會自己著機 有無人試過

好樣衰

用緊Spotify Siri 播唔到

Siri幫我開左百幾個鬧鐘 之後熱到仆街
叫佢閂哂又hand左機 而家要人手逐個關

siri狗乜不屌

Siri 工能上已經茎落後google assistant 同bixby 太多，
好多野都做唔倒，
最多係問天氣溫度，
其次係set鬧鐘，倒數
之後係帶耳機叫shuffle music

多數朝早趕時間會問佢幾點幾度

希望 ios 12 siri 會有大進步

唔lag己經偷笑啦

講真100個有無1個平時會用siri

幫手覆WhatsApp 唔洗自己手打

成日用
教timer set alarm 問天氣
有時問下隊波幾時踢下一場 訓醒又未天光會問下時間不過未訓醒叫佢成日都唔應機

成日用嚟問英超點

唔小心講左個屎字就衝出黎柒

今日佢唔比我睇片
我條片講NYC 佢係咁衝出黎柒

點問先可以skip左呢句
屌佢老母，唔撚可以直接答我既

淨係用Siri嚟搵歌名

我都有百幾個
但叫佢刪除所有鬧鐘，唔駛1秒搞掂喎

渣車會叫佢幫我打電話

你問佢今日幾多度啦

用開 ok Google多
所以一直都冇轉會

set時間嘢其實幾好
快過自己碌碌碌較時間
但其他冇乜用

iOS 既 Google Assistant 直頭係垃圾中既垃圾

最慘連自己母語都無得講